為我而生係今季魔法戰爭既繼承人

第一集一開波青梅竹馬女主同就男主講自己有左
然後男主戴帽個陣被魔法陣吸入左魔法世界

之後女主孕吐爆左隻怪出黎
男主有主角光環打撚死左隻怪
然後出到去無拿拿帶左去見國王

國王話男主係被選中既人要求拯救世界
但係呢套野點可以如此兒戲
拯救世界既條件就係要同十二星座既巫女（其實係十三個）扑野
然後要生星之子出黎
因為頭先女主孕吐個陣已經流撚埋產
所以男女主扑野個陣入左ED

痴撚柒線
好彩我見到監督係元永慶太郎就即刻熄左冇睇

做h動仲好

有冇人玩過隻game 可唔可以出黎講兩句

呢季除左魔禁仲有野值得睇既咩

正野
係咪一集屌一女

應該係
一集屌一件

好似好正咁，開嚟睇先

鬼有戴帽

本身無留意呢套
俾樓豬講兩講